%СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ
%Правила офрмления: http://www.polytech21.ru/rekomendatsii-po-oformleniyu
%\mybibliography

\renewcommand{\refname}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{\refname}

\begin{thebibliography}{}
	
	\bibitem{gostesi}	
	ГОСТ 2.053-2013 Единая система конструкторской документации (ЕСКД). Электронная структура изделия. Общие положения
	
	\bibitem{gostespd}	
	ГОСТ 19.001-77. ЕСПД. Общие положения
	
	\bibitem{gosteskd}	
	ГОСТ 2.001-93. ЕСKД. Основные положения
	
	\bibitem{gost_gci}	
	ГОСТ Р 53791—2010. Стадии жизненного цикла изделий производственно технического назначения
	
	\bibitem{GOST19701}	
	ГОСТ 19.701–90. Схемы алгоритмов, программ, данных и систем. Обозначения условные и правила выполнения.
	
	\bibitem{GOST7}
	ГОСТ Р 7.0.5–2008. Библиографическая ссылка. Общие требования и правила составления.
	
	\bibitem{Ivanova}
	Иванова Г.С. Технология программирования: учебник – 3-е изд., стер – М.: КНОРУС, 2013. 336 с.
	
	\bibitem{Hartov}
	Хартов В.Я. Микропроцессорные системы: учебник – 2-е изд., стер – М.: АКАДЕМИЯ, 2014. 368 с.
	
	\bibitem{latex}
	Львовский С. Набор и верстка в системе LATEX. – Litres, 2017.
	
	\bibitem{javascript}
	Flanagan D. JavaScript: the definitive guide. – " O'Reilly Media, Inc.", 2006.
	
	\bibitem{python}
	Van Rossum G., Drake F. L. Python language reference manual. – Network Theory, 2003.
	
	\bibitem{Maslov1}	
	Маслов В.С. Методические указания к квалификационным работам и проектам бакалавров и магистров. Расчётно-пояснительная записка (структура и правила оформления). М.: Изд-во МГТУ им. Н.Э. Баумана, 2014. 9 с.
	
	\bibitem{Maslov2}
	Маслов В.С. Методические указания к квалификационным (курсовым) работам бакалавров. Техническое задание (структура и правила оформления). М.: Изд-во МГТУ им. Н.Э. Баумана, 2014. 11 с.
	
	\bibitem{plmsys}
	Чижов М. И. и др. Автоматизация внесения архива конструкторско-технологической документации в PLM систему Teamcenter //Вестник Воронежского государственного технического университета. – 2012. – Т. 8. – №. 1.
	
	\bibitem{pdmsys}
	Абрамова И. Г., Абрамов Д. А., Богомолов Р. М. Эффективность внедрения pdm-систем на машиностроительных пре. Приятиях //Вестник Самарского государственного аэрокосмического университета им. академика СП Королёва (национального исследовательского университета). – 2009. – №. 3-2.
	
	\bibitem{kicad_review}
	Трифоненко И. М. и др. Обзор систем сквозного проектирования печатных плат радиоэлектронных средств //Труды Международного симпозиума «Надежность и качество». – 2012. – Т. 1.
	
	\bibitem{pcad}
	Разевиг В. Д. Проектирование печатных плат в P-CAD 2001. – М. : Солон-Пресс, 2003.
	
	\bibitem{proteus}
	Васьков А. С., Смирнов Б. И. Использование пакета Proteus для проектирования виртуальных моделей микропроцессорных устройств //РОССИИ 2. – 2013. – С. 38.
	
	\bibitem{kicad}
	Medrano C. et al. A review of electronic engineering design free software tools //Education Engineering (EDUCON), 2010 IEEE. – IEEE, 2010. – С. 1867-1871.
	
	\bibitem{solidworks}
	Матевосян А. А. SolidWorks И AutoCad. Сравнительный обзор //Приоритетные научные направления: от теории к практике. – 2013. – №. 6. – С. 56-61.
	
	\bibitem{autocad}
	Погорелов В. И. AutoCAD 2009. 3D-моделирование. – БХВ-Петербург, 2009.
	
	\bibitem{librecad}
	Vukolov A. Free and Open Source Software Applications for Education of TMM Discipline in Bauman University //New Trends in Mechanism and Machine Science. – Springer, Cham, 2017. – С. 253-260.
	
	\bibitem{freecad}
	Falck B., Falck D., Collette B. Freecad [How-To]. – Packt Publishing Ltd, 2012.
	
	\bibitem{microsoft}
	Спира И. Microsoft Excel и Word 2013: учиться никогда не поздно. – Издательский дом" Питер", 2013.
	
	\bibitem{adobe}
	Swart S., Mathews M., Loughlin P. Method and apparatus for creating files that are suitable for hardcopy printing and for on-line use : заяв. пат. 09800648 США. – 2002.
	
	\bibitem{latex1}
	Lamport L., LaTEX A. Document Preparation System. – 1986.
	
	\bibitem{xml}
	Шибанов С. В. и др. Обзор современных методов интеграции данных в информационных системах //Труды Международного симпозиума «Надежность и качество». – 2010. – Т. 1.
	
	\bibitem{yaml}
	Eriksson M., Hallberg V. Comparison between JSON and YAML for data serialization //The School of Computer Science and Engineering Royal Institute of Technology. – 2011.
	
	\bibitem{uml}
	Badriyah T. UML Class Diagram. – 2007.
	
	\bibitem{latex2}
	Braams J. L. Babel, a multilingual style-option system for use with LATEX’s standard document styles //TUGboat. – 1991. – Т. 12. – №. 2. – С. 291-301.
	
	\bibitem{qeda}
	QEDA. [Электронный ресурс]: http://qeda.org/ (дата обращения 04.05.18).
	
\end{thebibliography}